生髮藥要食幾耐？會影響性功能？

只用生髮水，唔食口服藥，得唔得？
女仔食唔食得抗禿髮藥物？

更多生髮藥物常見問題，呢度一文睇晒：